係咪入左u就可以自由 可以離開個垃圾屋企？

父母離左婚10年，被迫跟左老母
老豆咁多年黎都係由得我自生自滅
老母係一個自私、游手好閒、卑鄙無恥、極度自我中心自以為是、獨裁橫蠻、情緒暴躁、無教育無公德心、為利是圖、毫無人格既低賤生物渣滓。
離婚後我老母搵左個新男人，同佢一樣係一個死賤種渣滓
忍佢兩個忍左10年，已經忍到崩潰
係咪入到u就可以走得到 可以自由？

你就想
最少grad左

財務自由先係真正既自由

啱

讀U 果4年可以住hall
grad 左人工夠咪可以自己搬出去住

盡早做野，讀U都返part time, 儲錢，讀U就住hall，讀完就搬出黎住劏房。

有人話hall淨係可以住一年

你一路返學
一路pt
想點樣有錢脫離屋企？

上d垃圾莊呃下宿分
咩u?

樓主幾歲

樓豬有冇全年無休冇娛樂既決心？
睇住同學問daddy拎錢去歐遊
但自己夜晚要去廚房炒散
你諗清楚先
好多人家庭都有嚴重問題
捱到真係得一兩個

以前我都咁諗，但係唔係
如果你未揀科，建議揀專科將來離開屋企嘅機會大啲

點解你學唔到佢一招半式係香港呢個地獄生存？

大概啦

樓主加油，要好好為自己著想

你讀咩科
出路點先

讀大學住hall係自由嘅第一步
唔好理咁多
俾心機呀樓主
入咗再講啦
Add oil and good luck ~

多謝，無論幾辛苦捱，從來都冇一個人會同自己講句加油，所有都只能自己默默承受同努力

我屋企都唔好，但入唔到u，
你要繼續努力，要努力好多倍